# nlp with python

Hemos asumido el desafío de analizar los sentimientos de los datos de Twitter, por lo que nos centraremos en cómo generar frecuencias de palabras y usarlas para crear nubes de palabras en Python que nos ayudarán a compre